遊行banner 點解咁少英文

如題

請用Airdrop 分享

呢個好，又有英文訴求又清楚

有好多人舉呢張就足夠

人力個句世界級
Extradite to China
Disappear forever

我聽過有一句

香港沒有暴動，只有暴政